去龍門食海鮮比人斬到一頸血

4人食飯
兩條蒸黃立倉
燒叉燒例牌
斤半唔知乜野蟶子
一碟鮮魷
一碟炒蜆
一碟蒸鯇魚
每人兩隻元貝仔
1盤白飯
埋單8xx 港幣

雖然我唔鐘意龍門，但你睇撚住人地餐牌價錢落order，食返你點嘅嘢，何來“斬”？

出面都唔洗咁貴

明碼實價點叫斬
覺得貴咪叫其他野食

你弱撚智？

佢同港父同一個弱能學校

唔好人生攻擊啦

有人逼你食咩？陷家產
你見到貴可以唔食
利申：我擺低100蚊講句GFHKSDGM就走人

如果係事實就唔算攻擊啦

我3 個黃絲fd逼我食

人均200食海鮮都叫一頸血？食開蟹柳？

走開啦死窮鬼

最cheap既海鮮

圖都冇
放個menu出黎就話食左

唔係唔信你

但下次記得影相同影單

樓主on99 開響體育台
對答成個弱智咁
大家唔好覆
等條弱智返大彎區上微博

好抵食，上次去樂園路都要1800

抵你死啦on9人妖

大佬 每位$200都叫斬到一頸血

4個人叫8個餸，平均每樣1舊水仲想點

蟶子10隻 188唔洗加一都叫斬幾耐冇出過街

弱智仔黎 請體諒

冇能人理你呀柒頭皮

呢個價錢好平常
咁都叫比人斬

佢魚最貴

窮閪就買麵包食/拮燒賣啦，學咩人食海鮮？

人地menu 寫到明碼實價你都落單， 唔係叫比人斬到一頸血？

睇住餐牌都叫比人斬

每人兩舊水都叫晒救命

根本唔係幾多錢per head嘅問題，你話佢唔撚俾你嗌第二d平d嘅菜焗你食佢d海鮮，或者分量不符，咁都仲有得講吖，你望住餐牌自己點完人地俾返嗰d嘢你，就算每位400都冇得屈鳩人“斬你”呀？

On9 四個人叫咁撚多餸 仲要食左兩條魚
800幾合理啦 出去食大排檔咪又係差唔多 分分鐘仲貴
咁都食唔起就唔好衝出來柒 唔使話俾全世界知你窮嘅

好多新會然 尷尬

龍門係唔批評得架
樓主走呀

樓主真係弱智
俾8百幾蚊食咗千鳩幾既餸仲話俾人斬到一頸血
4條友叫3條魚

唔係話幫龍門
呢個價算平

新會言

樓主set得靚

佢無標價?

死窮閪 陣公屋味出晒嚟

成班五毛分化 唔撚用腦
明買明賣 冇人逼你 何來斬？

垃圾，食飯都俾人逼到，下次你朋友逼你食屎你係咪照食？

又撚新會然

我唔想無左班fd

真係好貴

佢對比起深水埗萬發, 都算平喎, 萬發係大排檔黎, 但食海鮮都幾貴, 不過又幾好食

計錯數 食左千鳩幾 萬發唔算貴啦

Hoball

樓主愉橋？

去黃店食海鮮俾人斬到一頸血

精神病睇醫生啦

樓主中學生? 儲下零用錢啦 唔去學人食海鮮至得架
食個大撈咪算囉

萬發都幾貴, 龍門咁食算係平
食海鮮的話

佢食咗3條，樓主好撚鍾意食魚

最尾仲唔食埋黃血尾水呢浸？

樓主攞咗白卡啦

你最撚叻

你去開長洲食海鮮？

笑左。。。
低質抹黑

無錢學咩人食海鮮，不如返鄉下食牛糞！

人均兩舊幾食咁撚多嘢，咁叫斬到一頸血，唔洗錢請你食好冇？

下 樓主不嬲有
日日都有食藥

明碼實價，點叫做斬？你去幫襯，啱價咪食，唔岩咪走囉。

咁25？ 我迷麻

計錯 千鳩幾先岩

幫襯龍門係精神病

饅頭張俾半價你

黃店應該要成本價做生意 益下手足

似係，佢老友捧羅馬

人地寫明價錢，你有權選擇食唔食/食d咩/食幾多，你on9?

閪杰有精神病,當俾錢佢睇醫生啦

何仔係高登照抽利狗，好勇武

條友唔撚收口

明碼實價都叫斬
你係咪未去過三聖/西貢

斬唔係咁解

明碼實價,唔滿意可以自己煮

咁撚有骨气unfriend埋三個fd丫嗎

黃絲好小氣

真係覺得覺得咁貴制唔過咪唔好食,
要怨就怨你d fd同你自己,
自己唔企硬怨得邊個

冇食過龍門,
但出去咩鋪頭都係咁架啦,
覺得值咪食, 唔值咪唔好食囉

條黃立倉好撚貴

有冇咁多人唔識一頸血潮文呀

波台真係出名on9 仲要窮

冇人講唯有自推

佢新出左好多海鮮

明碼實價都叫斬

班撚樣以為食緊石班

冇錢就食合味道海鮮味啦

嫌太平？$800咁多餸仲有海鮮，我分唔到曲定直

有錢都覺得貴啦

呢條唔係海魚都98

都話千鳩幾先岩 你計下數都知啦

貴都唔係問題，上次食四隻，兩隻都有沙

無衝突

佢d海鮮好cheap

點解唔係劏?
收得貴、明碼實價就唔係劏?
我食開m記魚柳包餐廿幾蚊咋
屌你老母

唔好咁啦渣哥

鯇魚就

仲有
朗豪坊$50一兜垃圾魚蛋
唔通又唔係劏?
明碼實價喎
屌你老母咁都有得兜
連登仔真係食撚屎

好波 終於有人明事理

波台特別多弱智仔

羅馬

去茶餐廳食海鮮, 錢多得滯

Show Blocked User 濕鳩liy-好喜歡她

樓主今個月瘋狂假膠出post
下次出post前用下腦先
屌你老母

波台剩係識呢D既姐

以家先block 遲唔遲

港父
晴晴
返六日
濕鳩ily

出名弱智

本來諗住一場波台手足
樓主又幾好玩
作為玩具唔錯

不過樓主呢排太低質
Block番一排先
檢討下啦

無所謂你損失

秒咗

Ho ball

佢日日都出膠post

無錢唔好撚叫咁多
食個雞碎咁多嗌貴 屌你老母

幫襯龍門都係好事 值得稱讚

係,龍衛兵係用天龍軒,明閣來比龍門

岩 劏房咁貴都唔應該立法規管
明碼實價 無壓逼過

同意，租唔起可以瞓街，又唔駛錢

佢人身攻擊 無人生攻擊

樓主輕度架 同我同匡智院舍

晴晴講羅馬姐都係

劏房呢d住屋生活基本需要走唔甩

樓主生活基本需要要食海鮮咩?
食番常餐算啦

再窮d咪出去買麵包

呢個post #5回覆

已經顯示晴晴弱智

人生攻擊

以樓主月入 餐餐海鮮係基本

你叫果時冇得價錢？

佢出一個post先得五毛

夠撚月入食海鮮

倉魚由138減到98 搞手都係想打個和

138 真係痴

佢有好多分身呢個post 9成留言都係佢一個人黎
自己計數

好似來貨20一條

賣到98 驚佢執笠，個陣班cctoy 幫佢計過賣138都係賺少少，$98 直頭蝕住做

佢自己釣

佢講呢句野有咩問題

好撚抵食

港父唔係cctoy咩

明碼實價你照落order
之後話比人斬？
圖都無張睇吓？

btw 起底 拉

差唔多啦
如果好食的話
同藍茶樓差唔多

推啦 幫龍門宣傳

五毛：因為佢係黃店
黃店就是原罪

幫樓豬宣傳算了

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

拉啦

無計 個個都話撐手足 一間企硬班朋友當我五毛點算 你知啲黃絲幾唔理性

對比你既收入黎講
香港d野係貴架啦
返支那食啦不如

收嗲啦 考好公墓園先講野啦垃圾

雖然的我覺得龍唔算好食 但呢個價又真係唔貴wo

樓豬好勁,咁又變左熱門post

每人2舊水咋喎，又蜆又魚又蟶子，平啦下話

希望幫到龍門多左人食我用心良苦

都話千鳩幾先岩